香港 狗也不屌

香港人就來顛啦

朝早起身返工 迫巴士 迫地鐵個個都乸埋口面 一係就恰曬眼訓 塊面黑過墨斗
返到公司就由朝早chur你一路chur到OT 到8、9點
返到屋企釋放壓力就個個係度發顛 日日係度依依哦哦
屋企又迫又細 越劏越細
煮完飯食完飯都已11點
沖完涼都12點
part time 讀書再晏d
日日如是

生活呢？

第時加左一倍人工 冇錯 不過又要做多一倍功夫 O多一倍T
值得嗎？

咩係生活？

發水樓 搶學位 劏房 買唔起樓 學歷眨值 人工十年不變 連鎖商場 又貴又難食既餐廳 學生自殺 走水貨 工時極長 無良老細 長期病

搵到錢來 命都冇埋

當初點解要咁努力？咪就係為左改善生活質素 養起老豆老母

宜家呢？

香港 狗也不屌

唔好再比我做香港人受苦啦